一人一個厹/臭雞特點

我先，瞹緊同第二條女單獨睇戲

:Friend嚟咋

好易身體接觸
比你揸波

一有女就推開你

上連登

係異性都flirt 為flirt而flirt

以為自己好撚型
其實係無賓周果隻乸型

你分唔到邊個先係佢條女/兵